馬達加斯加出現當地首宗新冠病毒死亡個案

非洲島國馬達加斯加，出現當地首宗新型冠狀病毒死亡個案。一名患有糖尿病及高血壓的57歲醫護人員，早前確診，他居於第二大城市阿馬西納，到星期六晚不治。

馬達加斯加近期確診病例急增，累計有304宗，總統拉喬利納昨日頒令，將國家衛生緊急狀態再延長15日，至本月30日。

本身健康都已經唔太掂

Game Over

地球最後淨土都玩完

[quote]［告鳩黑警濫捕！淨返 8 日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

淨返8日仲差94% funding！！
[gold]眾籌連結：
source: